想問邊度照腸＋胃鏡好？

我想搵個地方照。一次過

大陸
有問題既話可以幫你換埋